# $Id$
#
# Chinese, Simplified translation of Drupal (general)
# Copyright YEAR NAME <EMAIL@ADDRESS>
# Generated from files:
#  dbtng_example.module: n/a
#  dbtng_example.info: n/a
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2015-10-08 20:01+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2015-10-08 21:11+0800\n"
"Language-Team: Chinese, Simplified <EMAIL@ADDRESS>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.5\n"
"Last-Translator: \n"
"Language: zh_CN\n"

#: dbtng_example.module:93
msgid "db_insert failed. Message = %message, query= %query"
msgstr "db_insert 失败。 信息：%message，语句：%query"

#: dbtng_example.module:130
msgid "db_update failed. Message = %message, query= %query"
msgstr "db_update 失败。 信息：%message，语句：%query"

#: dbtng_example.module:293;387
msgid "Id"
msgstr "Id"

#: dbtng_example.module:293
msgid "Created by"
msgstr "创建人"

#: dbtng_example.module:293;387;408
msgid "Name"
msgstr "名字"

#: dbtng_example.module:293;387;413
msgid "Surname"
msgstr "姓"

#: dbtng_example.module:293;387;418
msgid "Age"
msgstr "年龄"

#: dbtng_example.module:297
msgid "No entries meet the filter criteria (Name = \"John\" and Age > 18)."
msgstr "没有符合筛选条件的记录（ Name = “John” 且 Age > 18）。"

#: dbtng_example.module:311
msgid ""
"Generate a list of all entries in the database. There is no filter in the "
"query."
msgstr "从数据库记录生成一个列表，这个查询没有过滤。"

#: dbtng_example.module:315
msgid "A more complex list of entries in the database."
msgstr "一个复杂一些的数据库记录列表。"

#: dbtng_example.module:316
msgid ""
"Only the entries with name = \"John\" and age older than 18 years are shown, "
"the username of the person who created the entry is also shown."
msgstr ""
"只有名字是 “John” 并且年纪大于18岁的记录才会显示，并且会显示创建记录的用户"
"名。"

#: dbtng_example.module:320
msgid "Demonstrates a database update operation."
msgstr "演示数据库更新操作。"

#: dbtng_example.module:324
msgid "Add an entry to the dbtng_example table."
msgstr "向 dbtng_example 表新增记录。"

#: dbtng_example.module:387
msgid "uid"
msgstr "uid"

#: dbtng_example.module:391
msgid "No entries have been added yet."
msgstr "没有增加任何记录。"

#: dbtng_example.module:404
msgid "Add a person entry"
msgstr "增加一个人员记录"

#: dbtng_example.module:420
msgid ""
"Values greater than 127 will cause an exception. Try it - it's a great "
"example why exception handling is needed with DTBNG."
msgstr ""
"大于127的值会引发异常。可以尝试一下，这也是为什么在 DBTNG 中需要进行异常处理"
"的原因。"

#: dbtng_example.module:424
msgid "Add"
msgstr "新增"

#: dbtng_example.module:445
msgid "Created entry @entry"
msgstr "新建记录 @entry"

#: dbtng_example.module:462
msgid "No entries exist in the table dbtng_example table."
msgstr "在 dbtng_example 表中没有记录。"

#: dbtng_example.module:468
msgid "@pid: @name @surname (@age)"
msgstr "@pid: @name @surname (@age)"

#: dbtng_example.module:485
msgid "Choose entry to update"
msgstr "选择要编辑的记录"

#: dbtng_example.module:495
msgid "Updated first name"
msgstr "更新名字"

#: dbtng_example.module:502
msgid "Updated last name"
msgstr "更新姓氏"

#: dbtng_example.module:508
msgid "Updated age"
msgstr "更新年龄"

#: dbtng_example.module:511
msgid "Values greater than 127 will cause an exception"
msgstr "大于127的值会引发异常"

#: dbtng_example.module:516
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: dbtng_example.module:551
msgid "Updated entry @entry (@count row updated)"
msgstr "更新记录 @entry （@count 行被更新）"

#: dbtng_example.module:338
msgid "DBTNG Example"
msgstr "DBTNG 实例"

#: dbtng_example.module:343
msgid "List"
msgstr "列表"

#: dbtng_example.module:348
msgid "Add entry"
msgstr "新建记录"

#: dbtng_example.module:356
msgid "Update entry"
msgstr "更新记录"

#: dbtng_example.module:364
msgid "Advanced list"
msgstr "高级列表"

#: dbtng_example.info:0
msgid "DBTNG example"
msgstr "DBTNG 实例"

#: dbtng_example.info:0
msgid "An example module showing how use the database API: DBTNG."
msgstr "数据库 API：DBTNG 的示例模块。"

#: dbtng_example.info:0
msgid "Example modules"
msgstr "Example 模块"
